[Switch] Splatoon2 [6] 第一頁有Q&A

Splatoon2 (スプラトゥーン2)
遊戲/Amiibo/JoyCon/ProController 發售日期：2017-7-21

Splatoon是一款4對4 第三人稱射擊遊戲，與其他射擊遊戲有所不同
玩家需利用武器把地面塗色，佔色面質較多的一方獲勝

官方介紹片段(中文):

日本官方網站:

日本官方Twitter:

香港官方網站/ 遊戲介紹:

歐美官方網站:

現時會出現的場地
(8揀2, 每2小時轉一次)

常見問題/ Q&A:

Q: 行日歐美版有咩分別?
A:
行/日版 遊戲語言為日文 Fes/三文魚Run活動跟日ser
歐澳版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟歐ser
美版 遊戲語言為英文 Fes/三文魚Run活動跟美ser
注意活動跟據過住經驗至少開24小時 故不存在時差問題

Q: 點解分咁多版?
A: 因為唔同版本活動Fes主題有唔同, 例如 午後紅茶, 變型金剛等

Q: 玩唔到網絡對戰?
A: 港服未開, 去轉region做日本/美國/歐洲
或者加多個profile, 登入日本/美國/歐洲ac, 再用該profile開game
注: 未知2018年收費服務係跟ac定跟機, 請考慮清楚

Q: 咁唔同版本可唔可以連機?
A: 平時網絡對戰可以, Fes活動唔得, Local面連未肯定

Q: 同Nintendo Switch Online App有咩連動?
A: 可以用App 開房 generate URL, Share URL俾其他人就可以join你
亦可查看自己對戰之相關數據, 購買遊戲內之服裝, 以及進行語音通話
由於港服未開 iOS要用美/日ac search "Nintendo Switch Online" download
Android可用apk, download link:

Q: 點用App買衫?
A: Online對戰一次>開App揀Splatoon2>右上角Shop Icon>揀衫落注文(落訂)>入Game對戰屋(Lobby)隔離海膽仔>最後一個選項俾錢拎衫

Q: Amiibo有咩用?
A: 可以解鎖衫,武器,歌等, 亦可儲存裝備配置 同埋可以進入影相模式

Q: 可唔可以唔用體感?
A: 入設定可以set唔用, 但真心建議俾次機會體感, 上手後自然同方便好多

Q: 可唔可以set手提mode唔用體感, 桌上mode同TV mode用體感?
A: 可以, 手提同桌上&TV mode係分開set

Q: 對戰時點飛去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A

Q: 點出大絕?
A: 右上角儲滿氣按R3(右菇)

Q: 有無需要買Pro手掣?
A: Pro手掣舒服好多但唔係必需

Q: 視角怪怪地喎....?
A: Y掣Reset 視角

Q: 點畫畫?
A: 主城紅色郵筒

Q: Hero Mode (單人劇情模式) 點入?
A: 主城左上拎遮個「啊婆」

Q: Hero Mode d武器點升? 包唔包埋對戰mode?
A: 第一關門口個box。兩個mode嘅武器係分開

Q: Salmon Run Mode奬品去邊度兌換?
A: 主城左上角市商會隔黎有部機

Q: 點同FD一齊玩Salmon Run Mode?
A: Salmon Run Mode介面揀第二個開房, 叫FD揀第二個揀你個人仔入你間房, 齊人後開場, 唔夠4個人會幫你揾街外人入來

Q: 有無得一機雙打?
A: 無

Q: 邊度開本地(Local)對戰場?
A: 去機鋪(イカッチャ, 主城右面), 第一個係揾房, 第二個係開房, 第三個係開Salmon Run 房

服裝技能中文翻譯(from 巴哈):

Lm

Q: 一開Game叫你Set個性別同造型之後仲有無得換?
A: 主城撳X->R R R->最底(その他)->最底(プレイヤー設定)

Q:點解scan amiibo得個頭拎?
A:X>+>amiibo讀自己狀態>對戰幾場(唔知)>X>+>amiibo讀自己狀態>去amiibo box再scan(如果唔比新野你再去打多幾場)

連登 Splatoon2 任豚登記表

連登 Splatoon2 任豚名單

一直巴加呢個

聽各位講
係咪水桶用黎殺人多過填色
如果係 有冇咩填色武推介
除左roller

哎呀

RANK6果支銀色槍

Brush

C- ranking 係地獄

鈄路場
4條友好威威係咁屠3個新手,3個新手又殺唔到佢地
結算就比我一個塗晒佢地後面冇人理個場

升到10，覺得唔夠能力carry成隊
有勁隊友果陣就多數排第二，到要我擔大旗果陣多數都輸
咁樣打rank係咪會唔上唔落

其實salmon run係咪玩到件裝有靚技就夠

老夫子未見到盡頭就reset

終於上到200

頭先開始打RANK
但無耐就夠2點轉場
點解要重新打過既

拎晒啲發光蛋就算

畫筆先係Shotgun
桶係密林手槍

三文魚

畫筆唔係劍/斧咩

好想大力恥笑睇唔明日文後悔果啲人

獵人考試

Slamon 支blaster唔好用 狙好過

打夠200p之後點樣拎件衫

文盲咪打機

Salmon run打黎有咩用？

有d連中文都唔識

三文魚真係好好玩，仲未打rank

想問下app買衫個海膽仔
佢係入面點同到佢講野

Same 完全無battle過喇之後

係
呢個難過琴日嗰個好多

海膽媽係cafe 入面, 上集係佢
今集佢個仔係出面

之前以為輸太多所以無哂
其實係唔同mode 分開計rank

三文魚跑啲人見輸會斷線 我係咪應該咁做

左右有風扇升降，初初兜左大圈上

哦屌當左老母係男人
搵到了thx

一玩左三文魚,完全無打過對戰,太好`玩了

冇記錯走場都會當輸降評價

準備入手日版

自虐用

我未試過
頭先有場輸咗扣五十

任豚真係好過癮

個仔個海膽頭唔夠明顯

鯇
多謝salmon run幫我練狙

尋晚諗住望下一萬有無盡頭 去到八千頂唔住

向app order完對鞋 要等幾耐先拎到?

縮返去你老母個閪

一人前跌返半人前

你睇吓標題

裝左咩裝有得防比人用油碌碌
一碌佢會彈開

碌唔死就會彈開
輕油轆秒唔到人

上個post整完唔記得post過來

Q: 隻海膽咁多選項其實講緊乜?
A: 圖片來源: 巴哈

輕油轆靠潑

第1 同第5 有咩分別

1個月壽命

我都係，第一日升到6 lv 就冇升過

畫筆最強係玩過低差
同shotgun一樣

準備入手 有無巴打可以講下買日版定美版

換完碌個人都醒目啲

三文魚咁怪,一時輕輕鬆鬆一時比怪海淹沒

魚跑中離正仆街

想問下巴打
Down左個app係咁存取被拒
Login同開ac都係咁
用緊iOS 唔知要點搞

根本就係
呀豬呀狗都玩得 有啲打足成場零殺都得
想拎返個號碼牌都好辛苦

想問下搶地點先會罰多d時間

我都整咗好耐先搞掂
試下清晒SAFARI入面既COOKIE就應該得

第五係拎app 買左既野
第一係你喺條街見到其他人既裝可以訂
第二日有

請問三文魚係咪一定要同frd玩
我點樣先搵倒房同人玩
見佢檢索一直都無
跟住開房又無人

係喎！搞掂啦唔該唒巴打

係去商會 唔係去機鋪..
左上角

成日出新衫，邊夠錢買呀

暫時有冇推介買咩版

唔裝APPS係咪唔會見到有新衫 ?

你要日文咪日版 英文咪歐美

好多實力係A帶同S帶

我依加得閒就睇
好想買武器

打三文魚開粒金蛋送左4萬蚊俾我

得smt可以係街share wifi打

唔是掛

不過太悶都係不了

入game有冇得唔睇果兩姐妹講野

我都想，好煩

x2

聽朝10點有新武器

明日7月23日午前11時、新しいブキ「パブロ」が追加される。
筆のような形のブキで、パワーは弱いが塗り進むスピードが速い。
相手の死角に回り込み、連打でインクを浴びせよう。
……これ、2年前にも言った気がするな。
サブは「スプラッシュボム」、スペシャルは「スーパーチャクチ」だ。

咁快有新野玩

你穩過先話悶啦

上級既筆?

點解大家都唔明白三文魚既好

我都鍾意玩呀

穩過咪仲悶

新手想問 點樣用武器大招?

滿氣R3

其實第一頁有講

唔好答佢

做壞規矩

D扭強抽黎抽去都係比班廢人抽技喧款，獎品黎講真係唔吸引
你話有D唔同配搭既武器抽就話JE

臨尾一秒投籃

閱讀理解係咪u

其實日本人, 排到咁樣, 點解唔返屋企download eshop
如果係排同梱嘅, 去到中間果啲更加唔可能夠貨

想問下三文魚係咪要係言會打完果幾關練習先可連線？ 一入去淨係得一個野揀 睇左情報明明話22號1400-23號12點開文 想同朋友一齊玩

日本人係排緊部機

直頭上癮
今晚衝上一萬分

係

打完三文魚
d魚子有乜用架?(唔係要執完拎去交果d,我指自動收入袋果d)

飛碟怪點打

射條魚尾,射多2下就會4邊都彈條魚尾出黎俾你打

等睇rank mode 時又有新任豬問垃圾問題

唔係好用得掂支泡泡槍（唔知係咪咁叫）

Q:隻game耐唔耐玩？
A:最多個半月貨仔

漲潮真係好難

玩鎗既話邊支易上手

成日on99跌落水

係咪無得同fd 組隊打online? 因為我禁fds battle 佢都係random抽人組隊

開大絕射導彈三文魚既柒頭我屌你老母閪呀

三文魚模式，商會界面按「-」有教學同埋圖鑑，寫晒所有敵人種類同埋應對法

難度(自己用)
五級，
かけだし(新人)
↓
はんにんまえ(半人前)
↓
いちにんまえ(一人前)
↓
じゅくれん(熟練)
↓
たつじん(達人)，
たつじん滿100 = 本機合作嘅100%難易度(唔輸嘅話，本機難度可以上200%)

依家得175

最煩係變左墨魚無睇路過d網格掉左落海

打到上185% 卡左關

新手想問下大家會點揀?

我未玩熟就覺得悶，咁點樣穩過先話悶

剛剛升到180%，痴線架
收細個場，係咁出boss，冇位走

請問你地用體感係拆對joycon出黎好似Arms咁定放落個黑色手制度??

哦

用pro

我用腳玩

想請問下要買咩版先有中文？定係全部都有

英版澳版升到470

柒頭
閱讀u

理解能力低再咁仲敢出黎咬人

係咪出左行貨英文版？

唔係
英文全部水貨

洗到有主技能為止

想問下d裝備, 係唔係越多洞越好

一係你講下我邊忽理解錯

無中文

：你穩過先話悶啦
imply 左穩過=悶
同你句
：穩過咪仲悶
個意思一鳩樣
但係你個句擺明就係唔同意佢

3？係基本
最好就係最初技能係主技（見頭post）
之後就睇個人配搭

突然好難玩 潮漲無路走

你地入錯post,呢個post係講splatoon唔係講小朋友齊打交

係今日個圖難過琴日
武器冇左狙擊槍打掉大炸彈嗰隻boss難左

用支飛彈慘過琴日支狙

穩過需要時間練，要練到穩過係咪會仲悶？

樓上班癲佬嘈完未

近爆果支野除左清小怪仲有咩用

咁3洞d裝係課金先有定係商店都有

差幾秒差一粒,衝緊過去比飛彈射中

App 有
但鋪頭都會有（要高lv)

高lv都買到
或者依家三文魚跑都有

唔知油地又慢過其他武

push

一日兩件4窿 遲早破產

有枝短炮秒

有無巴打成日斷線

有冇巴打知點用app買衫 勾左冇反應

入game

入game見唔到有

第五關超難打

睇左q&a ,想問技能重複係點處理？有加成嗎？

睇第一頁啦

game內商店幾耐更新

三文魚冇得揀
拎佢剩係cover隊友

玩到人都癲

Battle武器寫住8.5有咩用？

原來尋晚已經到達最高級200% 我以為仲有得再上
上到達人wave1輸 扣五十分 跌返落熟練

三文魚 有幾次冇人單拖丟左我出去

三文魚跑點入街場

自膠原來要4lvl

上到200%, 單拖出左去

12點

玩唔玩到一個wave?

想問打rank條exp有條合格線
係咪過左就唔會再跌rank? 依家裂左兩野驚跌返落去 單排好睇運

想問下新手開波果枝槍招大技有咩用？
用完都唔知
個圖中樣係2眼發光

個server做乜撚

全隊加防

自問無能力 試過單拖200%

好易玩上癮

不過部機好快無電
tv mode又影響wifi
無癮

手提mode玩唔掂

越玩越覺得wave3根本係喪屍game

呢家真係唯有做好自己就算 街場平均一千都唔一定贏

一早講係l4d

你地講既三文魚跑係咩模式黎？
協力打boss?
邊度入？

三文魚真係好爽

x制 商會

Yes
主城左上or 主城click x->xxxxxxx商會

返屋企搵下
唔該

左邊

係
但裂四野先會扣

即係我過左條線 之後裂4野
會扣到空左但唔跌返落c-

其實刷唔刷到主技能架？

20000拆出嚟有幾多碎片

笑咗

終於搵到英文版 今晚可以好好的玩玩了

唔會扣哂條bar
大概扣1/3

一個skill 有一個碎片

偷後場先最好笑

想問下 日本7-11 code係咪得日版用到 買左美版

有冇巴打可以講下買日版定美版好啲

新手場, 點先可以轉武器同埋買衫

幾好 依家覺得搬塔最難玩

仆街salmon得自己一個都可以開到場
輸硬

呢個真係要4個都識打先得

日版黃金大約幾錢?

去報價區

好想快啲b range
依家成日好多on9 岩岩搶龍頭有隊友過左龍衝到對面屋企門口

Rank又要由c-打過

我第一鋪以為係hold秒數，搬左返自己屋企

隻GAME好好玩但冇朋友一齊開voice chat玩硬係差D

個死人垃圾app

我而家係同朋友一齊開PS4 PARTY/電腦DISCORD

Skype

買左amiibo， scan完佢得個頭冇其他
有冇爸打都係咁？
同埋係咪比朋友scan佢都會有巴哈左都搵唔到

佢果舊mix聲道既野有冇取代品

唔肯定有冇野可以skip
但我係咁樣拎齊全身
我8lv

用緊discord 幾正

有創意

原來第一頁有 淨係睇左樓主個啲q&a skip左 thanks

雙槍幾難用

笑鳩我呢d新手

其實巴哈有人講

總之loop下就齊章
巴哈有人話關時間事添

我有場就係咁，final wave倒數死咗三個，
望住最後一個一路射一路走佬
三個水泡係咁講Nice Nice Nice
利申：水泡

原來今朝同我打果個係你黎

原來係同你打嗰場

我google splatoon 2 巴哈 咁搵應該我懶得濟搵唔到

我試左睇下有冇其他方法快啲先

7lv + 單人全破 (好似係 係巴哈見人講)

我講緊對戰
你同貓巴同我一齊打過

一定唔洗全破
我過左2版咋

你而家先發現

ゼン？

係呀

技能有無咩心得？

新手想法，全部四個洞情況下，衫主技能最好x2，等於著多件？

頭同腳主技，落地無圈好似幾重要？

你係咪又打過
我唔認得你地d日文名

エドワード

講野好低b果個

玩左幾場都係覺得體感好難用

用菇好慢喎

單用菇仲難
你可以調下個敏感度

Who's Edward?

我比蕭顏射過

你花灑式射我添

q&a 團隊對話兩個日文點解？

Nice! Com'on/Help

ho lin gay ar

SW-5640-3003-8150
Add 我，我射你後欄

見人用得勁就跟住買人啲武，
結果係咁輸

知唔知壞左制拎去整要幾耐？
就黎飛

joy con

i am not gay lo ar ching

搵鬼信咩

やられた 俾人殺咗
カモン Come on
ヘルプ Help
ナイス Nice

我都唔知有分別架添
上下左右

唔係，每次兩個

唔同mode有唔同，
死唔死又唔同

我一直鳩按下制

come on好有用喎，
通常通知人有boss係用呢個

其餘果d點按
我唔太識用d通訊

全部都係上/下，
只係唔同情況句嘢會唔同咗

1800之後仲有衫
究竟要打到幾時

對戰果陣點標對手

係咪全部都係衫

D製作人係咪好撚憎麵包

毎隔200就一件

唔識喎
咩標對手

1Z5R7F400204235178

有時打打下有個圓圈標我位置

有冇telegram group?

屌你老母

仲用緊一開頭果把

圓圈副武黎

通訊其實好簡單
上係「come on」，死咗會變「俾人整死咗(一般)」或者「Help(三文魚)」
下係「nice」
成隻Game對話得呢兩個，可以記下

見人成套amiibo盔甲裝

lm

amiibo 果套校服係邊隻先有

girl

問下都唔俾

yes

戰績點睇

一陣打唔打三文跑

痴撚線

點解hero mode第26關仲難過27

第一頁唔教人點刷技能同點裝技能
之前見過人講無記低SOR

連線品質會唔會太差 一場斷2個隊友 個Rank係咁跌

迎面保零頭x旋轉平台

行到最尾上緊去 一個唔好彩就碌死九

同fd點樣連機
一個人入場之後另一個人禁合流？
試左兩次都失敗

玩左2日
multiplayer 同solo 其實都好似第一集
單機都無乜話大驚喜咁

地圖同武器都多翻炒, 感覺唔多新鮮
希望之後會多啲update 下
rank mode 三個玩法都一模一樣

我意思係同第一集same
係三文魚最新鮮, 整得幾好

聽你地講完我都係練多d用體感先

痴線

三文魚打果隻要食炸彈既boss有咩攻略 好似最煩係佢

有大絕炸彈果條友開著佢即刻可以秒
3 round 兩次大絕秒兩隻算係咁

噴泉咩玩法

雨雲真係強迫症剋星

好接受唔到

我明

想問下幾時有大油掃

想問下switch online係咪可以用黎傾計

算鳩數啦你

想問 日版係咪要set個 region係日本先得？

乜原因？？

咁係咪未必場場都同自己個fd一隊

自己個acc set返日本

真係痴撚線

用app轉做3色像素再一格一格畫架

想問下衫係限死左果幾件定隔一段時間就會刷新？

打魚最痛苦係佢連出掉大炸彈同射導彈果兩隻boss,一隻都已經夠曬煩
試過連出wave 同時出3隻，監生被屈死

想問下武器下面支旗隻點解？

勝率
五既倍數有額外分加

其實點解唔可以體感加右桿咁控上下視角
淨係用體感真係好難用
已關

yes
儲夠珠最好逃難

點關體感

如果得2-4個朋友玩點樣最有效同場同街人一齊玩？

係咪只可第一個人入街場 其他朋友禁黃色果個入第一個人玩緊果個場

1999 sor

巴塞波衫

咁樣入好似一定會拆散兩team
我試過同個fd 玩左十幾場都係對面隊

我貼左比隻巴狗佢。。。我

樂天今季開始賣心口廣告嘛

哇屌 尋日打到上180%
今日一玩就玩返180%...啲武器組合同個場好on9

想問下點同FD一齊組隊打街人

好玩好多喎
尋日新手向, bb 班

成撚日斷

同fd一隊唔好玩 fd係對面隊 殺爆佢先過癮

發覺之前兩次試射用慣雙槍後,而家轉用其他槍係玩唔掂

無啦啦狂斷
跌番落130

體感應該點上手 ?
你地搞幾快 ??

同場已經夠 得這個方法都有點難入場 有時入街場組得好快

我都覺體感好難用 唔知sensitive set幾多好 有冇巴打分享下

你地用pro定joy con玩？試哂兩者之後覺得joy con好似易d用體感咁

用pro 玩

用pro x2

聽到好多任豬讀左做sPLAtoon
響音都唔識擺
英又唔識 日文又唔識
好心讀返七彈算啦你

係咁斷線 係咪我問題
明明琴晚玩都冇事

關你撚事咩 走啦

佢真係好得閒

美術大學企中間高位就冇敵

秒

但玩得耐隻手都係會痛

用pro x3

唔知有冇人分開2個joy con玩

我

自己睇下英文同日文點讀

我都有試分 JOY 玩，都不過玩大約 30至60分鐘隻手開始有啲痛，可能我用錯力，最後都係轉返 PRO 制玩

抽中4條友都油碌 輸到仆街

唔識日文又要買日版
買完又要上黎問, 仲要上網搵翻譯
真係唔知邊個先得閒

想問下啲技能重覆有無加乘

上次試玩嗰陣唔識 真係分開兩個joycon 玩

其實係史篤城

我覺得分開兩個joycon玩唔差wo

四洞裝升滿左 但有一個技能唔岩用 可以點轉走佢？

吓，之前啲人話買歐版美版比乜田屌到仆街喎，你唔屌乜田？

有無巴打玩油掃係咁fap fap fap ，玩得太耐隻手指都痛埋

今日既一人前無尋日咁難喎

新任豚一定要買日版,而且買完返黎一定要識睇,如果唔係就預左畀人撚

咩武器好用？新手岩用咩玩先？
覺得好難瞄

我想問下ranking係咪都跟時段
明明琴日打到上C
今日一開game
見到個ranking 由c-開始又
求各巴絲打解答

唔同mode唔同ranking

屌乜版都係咁玩架啦
十幾年上網資訊冇咁發達
啲日文game咪又係咁玩
又唔駛睇故事
on99成日話睇唔明後悔就放game
係咪中小學雞黎呢啲人

蛇真係好煩

俾人話你廢中架喇
e家d人要餵到入口解任要條路有晒箭咀先識玩

飛彈先煩
俾住儲水掟炸彈
然後d隊友3全部掟同一邊

美版係美國時間 定係我部機個時間

e個旗仔係咪同一支武器5,10,15每拎過一次就冇用架喇

兒童向既game真係唔可以太認真
成日遇到啲死廢柴

splatoon不是兒童向
BF，ＣＯＤ 這些才是兒童向

見大陸仔話聽日11點有新毛筆用
但係點解而家已經見人玩緊???
同埋有無邊度網可以睇呢啲update, 利申唔識日文

屌你老母入完場係到掛機
當你斷線啦 屌你老母下場又係到掛機唔郁
見到呢條4RANK仆街走場算

而家用緊個把係掃把 lv10買到既
毛筆係第2枝 雖然大家都係筆系
自己開個twitter ac上tiwtter睇

玩到停唔到手

一鋪時間短
感覺玩左幾鋪
但實際已經幾粒鐘

今日玩左8個鐘

乜田唔係到好開心 佢太煩

我買咗個hdmi to dvi-d嘅轉插， 諗住駁落電腦mon玩， 一放部switch落個座， 然後就黑mon, 㩒mon所有制都冇反應

係咪個mon太舊
有冇人有類似情況or識解決

我開始用油碌，之後用雙槍，再之後無敵銀槍

Salmon run好好玩

DL 完Nintendo Switch Online 但係入唔AC?

打咗成晚Salmon Run終於突破到一人前
真係咩隊友都冇所謂，刷分又好獨行又好，唔該shooter識睇潮退
我唔想再一條友拎住支blaster喺岸邊思考人生

衝尾班車
4點前岩岩好最後一場升到上去

一直喺熟練同達人之間游走 上到達人玩幾場又跌返落去 不停loop

同一件裝roll到一樣既技能 會唔會stack個效果上去？定無得救
(利申amiibo裝）

洗裝既技能啦

有得洗？點先洗到 唔該哂你

今集個練習場係咪無左？
想練下雷神step

轉左樣姐。位置無變

好掛住supershot

本身hdmi to hdmi正面唔正常

黐線 部switch咁細用筆畫都難

琴晚試到一場對面係咁飛黎屌打我地
之後趁佢地死哂立即走小路去對面，果然只攻唔守
慢慢油都反cup

一用體感比人虐到仆街

佔點升左c
金魚c-直升c+
關唔關事？

明顯點出黎
其實愈細愈易畫

乜打rank咁少經

新玩買咩武器禁運用

有冇巴打知點改game入面個名

好似跟Mii?

有得試

第一場ranking有人斷
係一開波二打四

好彩唔扣分
仲一殺四佔左次點

3個人打完200%, 真係痴孖筋

斷線唔係咁的~~我試過遇到個斷線既，一入到場連埋我得三個人

畫筆好爽

回報有冇罰則？

買左個打唔到人既拖碌

港女加MK

果個靠潑

陣間試下，但係舊果個好用d

1-100比人反勝

新果個好轆啲好似

用油碌飛去隊友到再係空中開大技殺左3個

正常 駁電視冇問題

想問下WIFI嘅DOWNLOAD SPEED同UPLOAD SPEED要去到幾多MBPS連線先會穩定??

係咪個轉插垃圾啊
平時個DVI PORT WORK 唔WORK

巴打係咪真係住村屋
我用電話share wifi 出黎成日連唔到人

屌 差一場b-脫離地獄夠鐘轉場

買左amiibo 邊到搵佢拎野，廣場重生點左後度牆唔見

你up乜
咁大個盒

今日先開始玩 係咁比人屈 但覺得好好玩 玩黎玩去都regular match
係咪應該玩熟手先好去打rank?

唔係住村屋，不過冇駁LAN線嘅架撐..

其實係噴泉度d魚個關係要做乜鳩?好少金色三文魚

文盲學咩人打機

新玩 online對戰 要去邊

一直向前行

好心幫下盲人

其實sitting 得好小野
有一個關左 上下感度會變返可以調教你就係關左體感

Setting

武器旗仔o係邊換獎品?

想問下買左日版game, ac地區已經係日本 隻game同部機已經update左最新。 點解上網打都係咁彈communication error.

新個枝 係咪叫inkbrush? 同埋裝個d有冇好提議

網絡差

成日偷4打3....

成日輸4打3

同親d日文名打都打得好辛苦,
究竟係佢地條線快好多定全部日本仔都真係咁勁

日本冇新手玩架咩 !?

係間成堆英文既房打緊

Regular唔駛太介意輸贏

之前打kart都無問題

咁都輸

碼頭, 裝備推介一下
我現多用雙鎗打人,

我都係日文名啊
不過好廢

尋晚打三文打到5點
好好玩
打到600分拎左咩superbonus 唔玩住了
想問分數係咪每段時間清？

一樣

屌那星
攻城c區真係玩到好炆
弱撚智咁撚多人鍾意呢埋一面油顏色

慘

我講我哋同隊輸0.4嗰場呀

係
你地又話今日次三文魚難
明顯我覺得易過尋日 起碼無咁多潮黑霧

其實好難玩，不過又好好玩。

我已經好努力反攻

呢個圖潮漲幾易守

小出carry喎

輸到hihi

個人個頭既顏色係點轉 唔想要藍色

你班友掛住殺人唔油地

次次唔同

要唔要職業油地

我自己識油

我都想問旗有咩用

咁想問200同800件衫有咩分別？
駛唔駛衝

我有油吓㗎

刷到好技能可以換

我見後場好多空位
不過算啦
反正壓住黎打

ranked battle有幾多個mode

3

留名 係word sheet

冇朋友玩

有人話死咗先油丫嘛
都唔知邊個啱

壓住黎打冇所謂啦
我去油比d頭你地

裝備既技能，我升到拎晒d ？技後，
搵海膽仔拆左個技能後變返？
咁再升既話會唔會俾另外一d技你架？

再抽過囉

你地覺得自己係勁既，就衝出去搶左中央先，地頭可以死左再油
但係你地招大絕係用黎油地/飛彈/盾
咪可以油左地頭發動左大技先再衝出去殺

呢隻GAME真係好好玩
上晒癮
同埋應該玩好耐都唔悶
無出錯機

我廢所以油地

技能重複左 效果會唔會變兩倍

有人話死咗先油丫嘛
好似係講打rank mode，用嚟儲必殺
turf war就最好成日keep住按「X」睇大地圖，睇下顏色分佈
安全的話望多一兩秒會睇到邊個位有敵人

慣左得閒睇地圖之後勝率高左

請問打三文魚夠分果件衫係邊拎

和服阿婆後面係三文魚mode間店
門口左邊就係攞報酬

Thank you

想問下啲裝既技推薦用邊隻 main saver?移速？

文盲就咪理佢啦

無限刷卷

ゼン係呢度d巴打？

原來有打

雙槍點睇

之前冇
唔知有更新

同問

會

如果玩體感左右描準用體感定用菇轉角度會好啲？
玩左幾日都未習慣成日俾人殺

點入三文魚埸？？

上集會

12－1 off場

|Switch/3DS討論|Splatoon2/Fate中文版/雷頓已出|(52)

隔離post搞聚 mk

推

agger

好似完左，過將日先有

垃圾小圈子

10場有三四場都斷左個變3打4

其實有冇巴打見過 splaton 2 武器列表?

想睇下高 lv d 武器值唔值得解

新果枝畫筆係咪廢？
範圍細攻距又短

型

呢個啱唔啱用

睇你咩武器同玩法偏咩
偏普攻，副武，大技 都有唔同服裝技
（好似係）

武器隔離果枝旗仔有咩用

升到lv12 已經好難升等級

可唔可以閂左一入驚果兩個八婆講野
每次開驚都要up一輪

打rank 好彩既話會快過turf war

入左場等開波時有冇方法quit

見倒三星衫褲都買左先

咁插邊有聲

AGGER
又唔飛得

以前轉場都要再睇一次
依家咪算好

幾多lv 先好入去打rank ，而家12lv，驚比人虐魚

Sleep mode咪唔洗睇

係咪要過10RANK先有得打RANKING?

想問雨10lv有枝長槍招副武好肉結介咁有咩用
單純地暴露自己同人地既位置？

未訓醒 自膠

又話打rank可以雙排或四排？點解同普通賽一樣？

唔好意思。。。點解而家入唔到三文魚，唔係日本時間1400開咩？？可能我係文盲。唔好意思

今日幾號

d人點升到20幾Lv

唔撚想對住d日本仔呀 好撚勁

屌d on9羅住個油碌淨係係上面法法法落下面
唔碌你有鳩用

狂煲咪得
而家D老手仲未升得哂上去應該O既RANK
新手接觸係幾慘下(我都係新手)

有咩問題？

鳩碌仲廢
跳潑勁

細碌

即係今日無得玩？

Wifi NAT type D

rank mode 好難玩。
瘋狂被人虐。隊友又唔幫拖

C區地獄 仲差兩個mode未上B-或以上

Rank mode係咪冇得雙排

要Rank B-或以上先可以 (但唔知個排名係咪分開計)

B區有堆人都係磨出黎 唔係話勁到好誇張
但最起碼知自己做緊乜

其中一種moder b-就開

未有fd升到未雙排到住

企定定係度都唔霸地盤有乜柒用呀

想問多少少洗裝方面
因要2萬蚊，唔敢輕舉妄動
有部份唔肯定

2萬可以拆走左個技能，換黎果個指定技能嘅碎片
(例如人形加速）
儲夠同一款（人形加速）20個碎片
可以揀返果款技能（人形加速）自行裝上去其他裝度？

拆走左個技能可以重新升lv random 出其他技能？

請問以上面講得啱嗎？

依家開番啦

一場都未贏過

新手留名
想問下主畫面左手邊商店d裝是咪廢
如果係應該係邊到買/拎？
同埋衫果d技點樣升？

日文名同英文名真係兩個層次

一舖千幾分果d點玩

支machine gun 仲難用過sniper

三文魚殺boss一日難過一日
琴日果支都已經廢

嘩屌今日個三文魚場咁難打

1300都輸

場場過千都輸

[心得] Splatoon 2 有點像是FAQ的東西

拎住支machine gun，好似係到雷隊友咁

15 lv把.520 幾好用
一鎗打5x 兩鎗就死
射速唔算慢

衝15先

十幾LV都仲淨係識玩一隻武器是否悲哀

機關槍打飛碟下下唔中

正常啊，以前有人上s都係靠roller
玩得多你就熟其他

為左食旗仔exp boost
玩下其他武器都冇壞

忽然連輸十...

今日個三文魚難玩到痴線

請問三文魚子有咩用？

我掉番轉唔識玩roller, 淨係玩雙槍
下次試下水桶/毛筆 好似幾好玩

可以好似火箭升起咁狂射既係咪技黎？

屌次次都避唔到

今日個三文魚,潮漲點撚樣打,位都無得走

上到7lv換左支野，感覺良好

單人mode 終於拎齊武器， 應該升邊樣好呢

機關槍先難用

三文魚件衫出三粒一樣（主武墨量減少）

頭先TV Mode玩完部機熱到脹咗少少，我用力撳底面佢 Jit 返啲氣，好似放屁咁

幻想唔到200％ 三文魚有幾恐怖

屌你老母玩撚左三日salmon竟然仲會見到有2個隊友對撚住架車前面係咁射

還好啦，頭一波要11粒
失手好易唔夠時間執金魚子，見成堆魚子但拎唔到/無人拎

用番新手槍 覺得新手槍又真係唔差 點解會咁 不過佢d連射睇番先知係幾高下

唔係講笑
導彈都係用槍射

好多都鳩衝去前面

有時平手上黎

你後場漆滿都好關鍵

有冇人一齊玩?
目前9LV

唔撚想再畀d on9累死

飛天三文魚個兩個垃圾桶，我應該射入去定射出面？教學死左3次

炸彈

按「R」掉副武器 炸彈入垃圾桶

銀槍

架實車呵射停佢，定兜佢ass

有冇巴打組團刷三文魚？

就係成班唔識兜後面射先嬲,啱啱又見到個開飛天大絕射導彈三文魚

未射停前佢會不斷遊走用個盾硬食你，射到佢炒車就即刻兜去屎忽，點都要有人引佢

有既我join呀

個dock散熱真係好差

飛天大絕如果中timing隻三文魚開桶蓋，射入去係可以搞掂佢

係咩🤔
咁我柒左😂

三文魚一場70粒，暫時最多啦
隊友carry真好

屈人打 啲卷得呢個mode有

你地有冇衝單人MODE

巴打咩版，我美版

舊版男女主amiibo係咪都有全套裝拎
武士同學生

日版

美版有冇得join

點先入到三文魚？搵唔到

xxx商會果度 橙色

成隻game有幾大

有冇tg約戰谷

你老母想小圈子死埋一二面啦

今日三文魚難玩左

尋晚打wave3全部都幾隻boss
難到喊出黎，隨時滅團

今日難打D
潮漲既話更加係CLS

今日啲武器配搭有啲西？

Btw,點組團？

2把近戰,撞到連出幾隻大炸彈加導彈喊出黎
把機槍唔識玩既話就玩撚完

今日打大炸陣真係喊出黎
毛掃轉向好差 成日俾人r背脊

導彈真係煩到嘔

咁多人屌人廢 約下打三文魚都唔俾

新槍好難用

大大個討論區係度開乜撚野谷
開左谷個POST有咩用
你班死MK要開谷咪上FB

今日打夠強就好收手搵位喱

呢句真

連續幾次啲人第一關就衝岀去死
咁就連跌兩級 半人前

三文魚件衫應該一個月先轉一次
睇apps佢係寫今月のギア

Splat Zones磨足兩粒鐘先C rank
兩邊斜坡果個場基本上全輸，唔知點做先反cup到
對面一有老手睇場，好難打到側擊，有場仲要老手大狙…

有冇巴打試過刷到三文魚件衫有主技能？

新手想問，點解我入去買衫唔俾我買
Up左句野就出返去

未夠level 4

Thx

用谷有乜問題, 你都痴撚線, blocked

新會然

打三文魚打到攰，抖下先
d bonus 好難儲咁款

死mk返去5p啦

如果見啲隊友拎槍
好多一野衝去互殺
我用碌 碌晒後場先出去

番5P啦傻閪

正確心態 唔同武器有唔同職責

或者唔使一次過塗晒 等下次死左出去時再塗

習慣SET好路回程先打

三文魚跑嘅大霧

喺度約咪得

魚跑今日好多豬隊友

今日係難左
我都做左豬隊友

一開波狂潮漲真係gg

三文魚今日d槍真心on9

返字都唔撚識打就收皮啦垃圾

成撚日都通信不安定

冇谷嬲嬲豬啊

0865-3082-4713
三文魚歡迎邀請

今日太多豬隊友...

2把近戰 仲要加埋機槍

走啦傻仔
想要group自己搵啦

Switch個mon已係手提遊戲機中最大

出到iPad 10.5'到時又會比人話手提機過大

抽中格靈即變豬 俾小怪圍死

有撚要group呀盲撚, 柒撚到爆

笑撚到仆街
你就真係好撚嬲啦

2日4次三文魚rare得一次中錢
我是窮撚

有冇tg約戰谷
用谷有乜問題, 你都痴撚線, blocked

幽默感既野

笑到仆街, 上撚左幾耐呀, 有無group係撚我問呀?
邊個回應都唔撚識分
柒撚到跳舞

收嗲啦5p狗，第一日上雙登咩，仲咁撚多野講

抽中錢飛咪去打街場囉

嬲嬲豬呀
高登連登大撚把group
真係唔撚知邊個第一日上

呢個真係我睇錯
自膠

用谷有乜問題, 你都痴撚線, blocked
呢句係你留啦
咪一樣係5P仔

多左班死MK之後咪多谷囉
不嬲都有人屌架啦

咁你咪好撚嬲
洗唔洗同老師講呀

嬲到覺得人地會嬲係咩玩法

死毒撚

自己打機想扮唔係毒撚

今日撚狗都撚夠, 你就繼續嬲豬死毒狗

執埋D沙好走喇

仲唔返去mk forum嚟呢度做乜

心諗

D fd話打到1200分有2次4萬
滿心歡喜

對唔住

有無巴打有勇者鬥惡龍放

錯post

你地會點叫d三文魚大佬

我會叫巨龍，葉瘤，垃圾桶，天氣控制機，廢鐵 ，食人魚，同加農炮

有冇人只係打連線 唔會打八爪魚

新手今日買,有無巴打一齊玩

三文魚黎架

邊隻葉瘤

一d都唔似

打三文魚賺卷
玩落你會發現好有挑戰性

個頭生瘤爆炸果隻

盾
蛇
塔
垃圾桶
炸彈
遮
潛口龍

尋日打到上185
今日跌到得返140

i know that feel

飯盒 垃圾桶 魚骨 大頭文 三文魚煲 遮

遮要點打

剛10lv請問點同friend一隊打rank
唔該

等佢開遮

好似要上左B先

新手玩左一日 攞住個roller一野撞死人 好好玩

信和 買左 美板 418

即係無得雙排？

瞄住佢 儲定機槍氣，一突個頭出黎，放手

我200跌到175 ,
不過都係好事, 175 穩過好過o係200打2/3場先過到1場

o係200去到第3wave都有接近100 pt ,
但好多時第1wave就收皮

有冇人一齊打下三文魚... 利伸: 唔勁

想問下評價係咪啫係難度%？

RANK係點計分?
搶果舊野定係佔地

ys
越難倍率越大

之前又話打rank就可以一隊

請問D 衫, 褲, 鞋, D 技能 係咪可以拆出黎再組合過放第二件裝到???

最大唔係200%咩？試過超過200%

入左歐澳版。等送貨

有無巴打要嘟？

好酸

我都買左
但唔知起邊到嘟
求教

廣場後面, 美食車後面好大個

想問下打水喉關 有無秘訣
打咁耐最唔穩呢個 但又唔係話難打

一代套校服靚d

開發光果D水喉

我知 但唔一定出

一般係咪唔會係遊戲入面買衫？
係app買？

武器支旗係回，有冇巴打可以解釋下？

點

跟q&a 轉左ac 做日本，但都連唔到線

食完飯買 依家洗唔洗食炒價？

佢寫乜

日版冇食好耐

係可以一隊啊
不過你要B- Rank or Above先囉
唔係咁都升唔到啊?

話我唔岩區

我反而想知
唔裝APP係咪永遠都唔會買到勁衫?

唔一定, 不過app更新得快, 比較易搵到勁裝

Reboot

好撚憎打三文魚同啲垃圾一隊

成日打少個輸

可能人地都係咁諗呢

請定義垃圾

岩岩add左 大家都join 啦 多啲人一齊玩

Pvp無得用遮？

打到9/10/12仲係有on9
今日果2把近武都有人唔識用
爆炸魚仲有人唔識打

好鍾意打垃圾桶 練掟菠蘿

你未夠lv買

無計,今日爆炸魚如果喺平地打基本上得格靈式先打到

我試過有次佢一開蓋成隊好齊心一齊掟左邊 4個一齊入曬左邊

Q: 對戰時點飛去隊友度?
A: X -> 揀隊友 -> A
點解成日飛唔到既

要完全復活後先得
狂click啦

格靈果件唔識玩基本上輸緊

真係

黑影唔見有既？要幾多lv?

到底邊到先冇0pt

雙槍都得

有時會等一等先掟

攬炒

爆技狂掉

唔好意思
搵左好耐都搵唔到
有冇link 講點樣改武器同裝備
唔識點拆裝&加野落「副技能」

唔該晒

雙槍打三文魚最好用 打邊隻王都係
佢個迴避又勁好用 特別係打隻潛地魚時

文盲

成日 3 打 4 輸

今日輪到拎地拖我都係主要油地算
好多時係迫到無曬自己隻色既位行攬炒

唔好罵住
係我唔記得擺埋張圖過來

揾海膽仔
圖片模式應該有張中文改圖

雙槍MVP 成日無雙上身
一抽到格靈搏潮退場

海膽仔係

想問多樣，有冇話會機加晒同一個技能
會有加強重覆效果

置頂有講海膽仔

好似無

有無人carry我打三文魚

Rank繼續推
Check完record，見個kill death ratio越來越爛，睇怕上到B-都會卡關

唔好意思

留返係低rank咪算

無限票 爽

酸啲咩 要唔要嘟

唔該巴打 玩左3場贏左2場，不斷係後場幫手

無日本apple account 點算

申請

d amiibo係咪信和買

係唔係嘟完一次
隻公仔冇用
定可以比朋友拎items

想知手機app order啲衫要點先有得買

好撚憎條龍同垃圾桶

order完搵海膽仔買
唔買住order左先都可以

新人想問各位巴絲係唔係會一齊開場玩??
係唔係要先填置頂個登記表

其實都係做個record
add左又開緊場既可以合流

可以俾朋友用攞裝備

個個剩留名斬唔add人既

有d有
但唔多

呢隻好有鐵血戰士feel

咁我番去隨機add下人睇下有冇人so我

駁電視玩好撚熱部機
個散熱真係好差

三文魚d卷有咩用？ 儲埋換野？

尤其撞正夏天，玩十五分鐘就熱到煎蛋都得

唔撚係掛
大家有無呢個問題?
我仲諗住入手

splatoon 2特別版機2990入唔入手好？

我諗夏天天氣熱先係咁姐，一係開冷氣玩

正式宣佈揸 格靈打三文魚衝前既係究竟垃圾

係... 有唔同 reward

今日涼返D應該無事掛

你贏

唔用延長線我驚兩舊一齊煎蛋

想問下有無人淨係今日先通信不安定
玩左幾日都未試過 已經reboot 左

斷線斷得太多次，俾老任BLOCK五分鐘

兩把近武打飛碟真係on9

有無人黎家打三文？
add 我
SW-4201-9509-0909
單名一個K

added 我多你一個字

add 左既巴絲等陣
打緊

啲人係咪唔知炮彈佬粒炮彈可以打爆佢
場場都比佢同條龍屈到冇位行

黎家開場

有啊

屌啲隊殺真係好撚豬
由profreshional跌到parttimer

滿員
係咪比cd rom入曬

六十度都夠煎蛋? 咪玩啦

再黎

隻game好玩還好玩
部機係散熱差都唔係第一日嘅事
唔洗為隻game奶埋老任塊西嘅

咪同佢地認真

等多陣

Arms係咪收左皮

1180yen買左 有冇中伏

講煎蛋太誇張

有，呀婆黎既

最尾果關黐左線

shit
btw想問個價係咪ok 驚買貴姐

sorry 唔知做乜斷左線

唔緊要
再開一定要過三關LOL

今日點解可以咁難...

想問下點樣賣走d武器？

終於升滿達人條bar
原來可以超過99 over200%

跌咗50

有冇人係買歐版/澳版 幾錢

好少玩槍game 想問下呢隻好唔好玩

好險 wave3個格靈做唔到野

今日岩岩新買機,同埋第一次玩射擊game好多野要慣,依家都係輸多贏少

似乎將兩邊手掣分開黎玩好過合埋一舊

好7好玩，今日第一日玩玩到停唔倒
好耐冇玩game玩得咁開心

岩先有場3個打贏

自己睇

docked mode 唔過 50度

前後有布包住晒玩三十分鐘都係 60度

但係咪同孖車一樣 要ONLINE 先好玩架

其實單機打Rank都好刺激

次次都冇人打爆炮彈佬啲炮彈
係要搞到落雨一齊死

一上左125就好難

落雨係遮佬

三文魚super bonus抽到張券拎完係邊用??

唔知有無高手出片睇下今日個場200%要點打呢
我尋日185,今日跌到145-150先打得嬴

係 成日放炮彈但冇人打爆佢

多人對戰LOBBY對面架美食車

邊個fake走曬啲人
又跌返落175%

一個人成日搞唔掂,打得細怪黎,又唔夠墨掉炸彈,嗌極都冇人幫拖

想問下4個吼既裝都係商城買嗎？
同埋d 公仔佢送既野係指定 or 隨機 有冇link 有得睇有咩送

抖陣先 隻眼好攰

啲人成日都唔理呢隻 搞到無位走

飛彈佬同炮彈佬成日都比人無視
飛彈佬好麻煩 點都會射到幾粒飛彈出黎
但炮彈佬殺唔切都可以打爆粒炮彈阻止佢攻擊

啲人唔夠醒 唯有靠自己

唔該晒

有時見到d人油地真係成個頭向住地下黎油,好得意 我係佢面前佢都見唔到仲油緊

高手走位的確會望住地下黎油 (自己睇下咩叫雷神step)
不過新手就.......

想問點睇勝率

APP 最近50場勝率

我諗係d人信唔過Nvidia姐

痴線
啲人掛機

招老手打rank 而家個mode最擅長

利申舊s+

其實呢個game 玩得唔好會唔會好冇隱
舉個例，Mario kart 技術唔太差嘅都可以攞到頭幾位

諗緊買唔買好

右邊jon con,勁快無電

唔會
除非你反應好慢

唔少巴打比人奸感覺好爽

想問有冇日本高手打Rank嘅stream推介，不限mode
我睇極都係英文stream，想睇下日本仔癲成點

想問三文魚係咪打到1200 分就可以收手，我見打後數都係衫。

同埋想問打完就去counter就可以拎獎? 如果過左一日更新會唔會冇左

點先有張劵？我開既摟蛋都係錢

想問
1.新手玩係咪要打左單機先,打單機拎既武器係咪用唔到係rank?同埋打單機入面拎既錢係邊度兌？
2.幾多lv可以打rank同三文魚？點升lv?
3.三文魚係咪每日有時間限制？
唔該師兄

有無人知魚跑臨輸前抆線 會唔會扣分
做乜咁多人抆線

時兄尋晚亂入你地 你狂飛去我個邊好驚

最多咪扣少d btw巴打over200%

高手就衫係重點
新手就頭1200分係重點

今日個場堅唔想打
打夠1200分等聽日算

打後d 衫都一樣有咩分別？

1.新手要拎武器打街場快d
2 lv4
3 係 而且唔係日日有
4 師你老母兄

拆gear出黎比其他衫裝
唔洗抽得咁辛苦

D技隨機抽既
打黎抽技姐

拆一次兩皮，仲要10個一樣技先換到...

玩得耐就覺得2萬好少事⋯⋯

痴撚線..屌你老母一開波斷兩個

咁想問有d咩技比較推薦

手機apps係邊down

Ken-HKG你咁撚廢就咪撚Rank啦
拎個掃殺得2個，拎住個魚頭又衝去正中間同人駁火送死做乜鳩

An -> Qoo / 上網搵APK
iOS -> JP Appstore

真係唔知做乜撚，你話第一波打輸掃屋企拎大技就話姐
屌，總之就燥

都唔係輸硬都要抆 佢抆我地就輸啦
想試下最高幾% 最多試過230%
wave3係14/15

有陣時打完件衫會俾碎片

同FD玩都咁難 D埸秒FUL點等FD入埸

招 fd子 暑殺三文魚

可以SET Password等friend入左先
禁中間個個，之後唔記得去到邊到（好似係募集）再禁Ｙ制，佢會叫你入 4-pins password

有無咩武器推介吓

試下玩下油碌/水筒
其實機槍唔係咁岩新手玩

唔覺mk攞到頭幾

速成難得搵字 SOR9

係街禁個App見到對鞋勁靚就買左
岩岩返到去Online搵單眼仔就已經買唔到 我估過左時間
邊會時時刻刻有機係手

有d死一次就斷，都唔知係抆定斷
試過三個照過，就算輸都唔一定減評價

屌係咁打錯字

其實通常捱到Waves 3都好少減評價 (甚至好似唔會 無刻意留意)

逃走中真係好刺激 死剩我 仲有30秒但夠數 決定唔夠隊友玩逃亡 最後0秒條蛇差少少咀落黎 隊友啲nice好煩 不停講

你見我次次殺到最前都飛過黎，幾驚比人打死守你落地呀

到wave3應該唔會減

17lv支槍射程好遠

但SP係雨暈

Thanks 巴打，試下先

奇蹟

唔係導彈咩

wave1 減20
wave2 減10
wave 3減0

我都試過

夠數好似有keep, wave2無減

wave1應該唔止

熟練至達人級係咁扣 除非你降級 就會由下一級40開始過
最緊要唔好輸頭wave 當無打過

咁我明點解我覺得扣好多了

rank15把狙除左有鏡有咩特別？
好似仲難用左

遠好多 高手槍黎

係咪冇得兩個fd 打普通game?

想問下d錢買裝之外仲有咩用？
有冇得升槍？

想問amiibo啲衫好啲定平時係shop到買果啲好啲

有 一個先入場 一個揀電腦樣個個option
之後click返你就可以入你個場
(ps 多數個場秒滿 要等下一Round有人走場先入到）

你覺得有用岩你用既裝就係最好

有鏡難玩好多 同埋招SP真係好唔鐘意
主要係我唔識用 太遠好似又冇透視睇位
開緊SP行勁慢 比人埋身肯定死
玩返其他武算

14/15/17 仲要潮漲揸格靈 攞命

4個唔識打直升機

pro 手掣 Splatoon2 ver. 邊度買平?

thx

求高手詳細打水喉教學 打咁耐真係唔識打

呢度應該得你一個打到over200％咋喎

有冇巴打覺得用mp機槍會高分d？
不過好難命中人 雖然大技係屈機

自己出街行個圈格下價啦

有光就爆喉，有野出就叫人
都係睇配合

打狗衝我覺得難，好易滅團

fail果陣佢好似提示過有金三文魚果條喉比其他特别光

光度好似有兩種？
不過我見光都爆，因為有時好耐都唔出

有時有光都無野出 其實係咪睇運

三文魚獎勵D扭蛋有咩用?

試過有光射哂都無野出

有冇人一齊打三文魚
啲街場好撚廢

升左b-啦

其實rank 點為之霸到果達地

正

Ios 想dl splatoon 個app
試左好多次申請日本apple id 都要我入日本信用卡

唔會嫁 其實識玩一輪就差唔到儲夠

叫機槍係咁射 勁多金魚子

想問技能如果重複
會唔會有疊加？

Yes

個人認為 點都買隻amiibo 無限3星裝 分解用

無限 諗多咗

輸到狗彩，俾人狂屠

分解左可以再拎過

見到d裝靚就買左 招技廢廢地都唔理
重順手過淘寶

打多D就賺返D錢啦
又唔係課真錢買有咩所謂

練左油桶打RANK一段時間終於有成績 感動 目前B RANK中 求隊友

拎物品係有上限

外型>>>>實用
最緊要型

隊友既重要性

包唔包括武器？
我一升rank就買武器 全部買曬

想問下d裝備點樣可以整兩個技能

痴孖根，班三文魚係多到迫我跌落海
一係成班大怪圍係籃到等開餐
玩條毛

呢到有無位叫hanz既巴打？
如果有既話，我係到屌你老母呀
仲有順便屌撚曬d用狙既on9仔

件漁夫衫上到一萬分仲有得繼續攞 睇黎係無限
玩到250%都痴痴地線 唔知最高係幾多 有機會再繼續 深夜場果然易打啲

有無巴打同我一樣有時會突然斷線
想知係我部機問題定係SERVER

我DL完個Nintendo Switch Online, 之後登入唔到..
有句日文, 咩 拒否

發現左一個掛機都有傻仔送人頭比我既方法 目前21lv

比人屌打定比人雷啊
玩得狙一係雷撚到仆街
一係勁到冇人有
Carry成隊

其實係咪要亂升衫
拎曬啲有用既技 儲夠一堆砌件好睇又岩技既衫出黎

首先你要有錢

錢應該唔係問題 升衫期間應該都打到唔少錢

20000一件裝 都唔係問題

1001

1002

1003

1004

1005

1006

其實係989

990

991

992

993

994

995

996

997

998

999

1000